[{"question": "https://www.zhihu.com/question/54223438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54223438/answer/138808341", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5bf9\u666f\u751c\u662f\u5426\u592a\u8fc7\u82db\u523b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138972595", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54335895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54335895/answer/138877528", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cb3\u5357\u4fe1\u9633\u65b0\u53bf\u4eba\u6c11\u6cd5\u9662\u516c\u5f00\u5411\u793e\u4f1a\u62cd\u5356\u4eff\u771f\u67aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26344019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26344019/answer/32538201", "content": "\n\u4ee5\u53f6\u9178\u4e3a\u4f8b\uff0c\u836f\u5e97\u91cc\u51e0\u5757\u94b1\u4e00\u5c0f\u767d\u74f6\u7684\u53f6\u9178\uff0c\u8ddf200\u5143\u5de6\u53f3\u7684\u5927\u74f6\u53f6\u9178\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u533a\u522b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26743872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26743872/answer/138865206", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u751f\u6d3b\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54158603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54158603/answer/138928769", "content": "\n\u5df2\u5a5a\u519b\u4eba\u5ad6\u5a3c+\u51fa\u8f68\uff0c\u6211\u662f\u519b\u5ac2\u8981\u4e0d\u8981\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27277217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27277217/answer/138813830", "content": "\n\u4e0d\u4e0a\u5927\u5b66\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u51fa\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731154/answer/138883826", "content": "\n\u6218\u4e89\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34324904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34324904/answer/138717934", "content": "\n\u5ff5\u4e86\u534a\u8f88\u5b50\u4e66\u7684\u535a\u58eb\u5982\u679c\u6bd4\u4e0d\u4e0a\u5de5\u4f5c\u597d\u7684\u5927\u4e13\u751f\u8d5a\u5f97\u591a\uff0c\u751f\u6d3b\u5e78\u798f\u611f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27245009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27245009/answer/36076986", "content": "\n\u5973\u751f\u5b66\u4ec0\u4e48\u80fd\u63d0\u5347\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40334447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40334447/answer/86725727", "content": "\n2016 \u5e74\u4f60\u6240\u770b\u5230\u7684\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u5927\u81f4\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28094932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28094932/answer/138771926", "content": "\n\u4eba\u5230\u5e95\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/138955170", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54303734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54303734/answer/138965512", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u4e3b\u7ad9 2016 \u5e74\u672b\u7684\u8bbe\u8ba1\u6539\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54248469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54248469/answer/138820067", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u536b\u89c6\u7f57\u632f\u5b872016\u5e74\u300a\u65f6\u95f4\u7684\u670b\u53cb\u300b\u8de8\u5e74\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/138743696", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54258291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54258291/answer/138826882", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5f08\u57ce\u56f4\u68cb\u7f51\u548c\u817e\u8baf\u91ce\u72d0\u56f4\u68cb\u4e0a\u51fa\u73b0\u7684\u4e24\u5927\u795e\u79d8 AI \u9ad8\u624b Master(P) \u548c \u5211\u5929 (P)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48997516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48997516/answer/137423284", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u5fc5\u8981\u82b1\u6389\u4e00\u4e2a\u6708\u751f\u6d3b\u8d39\u53bb\u4e70\u4e00\u6b3e\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u624b\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42057552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42057552/answer/138839352", "content": "\n\u76ee\u524d\u6b8b\u5b58\u7684\u53e4\u4ee3\u4e1c\u4e9a\u5efa\u7b51\u4e2d\uff0c\u662f\u5426\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\uff08\u7279\u522b\u662f\u660e\u6e05\u65f6\u671f\uff09\u7684\u5efa\u7b51\u4e0d\u5982\u65e5\u672c\u5404\u4e2a\u65f6\u671f\u7684\u5efa\u7b51\u5178\u96c5\u8131\u4fd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34617581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34617581/answer/138634380", "content": "\n\u6c49\u65cf\u662f\u4e0d\u662f\u7eaf\u8840\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43103501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43103501/answer/137921822", "content": "\n\u91c7\u94dc\u3001\u674e\u7b11\u6765\u3001\u4e07\u7ef4\u94a2\u3001\u5218\u672a\u9e4f\u3001\u96fe\u6ee1\u62e6\u6c5f\u7b49\u6307\u5bfc\u5404\u79cd\u79d1\u5b66\u7684\u5b66\u4e60\u4e0a\u8fdb\u65b9\u6cd5\u8bba\u548c\u8ba4\u77e5\u8bba\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u79cd\u65b0\u7684\u6210\u529f\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54313941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54313941/answer/138867329", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5883\u5185\u4e2a\u4eba\u8d2d\u6c47\u4e0d\u5f97\u7528\u4e8e\u5883\u5916\u4e70\u623f\u8bc1\u5238\u6295\u8d44\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138643619", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30612401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30612401/answer/138601168", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7687\u5983\u7684\u5bb9\u8c8c\u5982\u4f55\uff1f\u4f1a\u4e11\u5417\uff1f\u5982\u679c\u4f1a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\u5982\u679c\u4e0d\u4f1a\uff0c\u53c8\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138677652", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50259074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50259074/answer/138439349", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6210\u9f99\u83b7\u5f97\u5965\u65af\u5361\u7ec8\u8eab\u6210\u5c31\u5956\uff0c\u6210\u4e3a\u8be5\u5956\u9996\u4f4d\u534e\u4eba\u5f97\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30767502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30767502/answer/138629904", "content": "\n\u5973\u751f\u771f\u7684\u4f1a\u62e7\u4e0d\u5f00\u74f6\u76d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39068664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39068664/answer/138723392", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u75af\u72c2\u7684\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36638126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36638126/answer/138705816", "content": "\n\u65e2\u7136\u62ff\u7834\u4ed1\u6218\u4e89\u65f6\u4ee3\u70ae\u5f39\u53ea\u662f\u5b9e\u5fc3\u7403\uff0c\u90a3\u610f\u4e49\u4f55\u5728?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/82612111", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/138981629", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54246518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54246518/answer/138877465", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59dc\u6587\u7684\u8bdd\uff1a\u300c\u7f8e\u56fd\u7535\u5f71\u62cd\u5f97\u5f88\u70c2\u4e5f\u6709\u4eba\u7231\uff0c\u56e0\u4e3a\u7f8e\u56fd\u6709\u822a\u6bcd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53777081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53777081/answer/138002084", "content": "\n\u5728\u7535\u5f71\u957f\u57ce\u7684\u6545\u4e8b\u80cc\u666f\u4e0b\uff0c\u4eba\u7c7b\u600e\u6837\u5bf9\u4ed8\u9955\u992e\u6700\u6709\u6548\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/115124926", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138760712", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35324647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35324647/answer/138950353", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5929\u6daf\u7f51\u53cb\u300c\u8d44\u6c34\u4e1c\u6d41\u300d\u7684\u6280\u672f\u505c\u6ede\u7684\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54313941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54313941/answer/138906392", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5883\u5185\u4e2a\u4eba\u8d2d\u6c47\u4e0d\u5f97\u7528\u4e8e\u5883\u5916\u4e70\u623f\u8bc1\u5238\u6295\u8d44\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54246518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54246518/answer/138819124", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59dc\u6587\u7684\u8bdd\uff1a\u300c\u7f8e\u56fd\u7535\u5f71\u62cd\u5f97\u5f88\u70c2\u4e5f\u6709\u4eba\u7231\uff0c\u56e0\u4e3a\u7f8e\u56fd\u6709\u822a\u6bcd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30404773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30404773/answer/138586505", "content": "\n\u7eb8\u5e01\u4e0a\u6709\u6cd5\u8f6e\u529f\u7684\u5ba3\u4f20\u8bed\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54303734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54303734/answer/138980396", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u4e3b\u7ad9 2016 \u5e74\u672b\u7684\u8bbe\u8ba1\u6539\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54263645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54263645/answer/138841788", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56e0\u5728\u8fbe\u7f8e\u822a\u7a7a\u4e00\u822a\u73ed\u4e0a\u8bf4\u963f\u62c9\u4f2f\u8bed\u800c\u88ab\u8d76\u4e0b\u98de\u673a\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964795/answer/137634710", "content": "\n\u5728\u65e5\u5e38\u82f1\u8bed\u5bf9\u8bdd\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u4f1a\u6ce8\u610f\uff0c\u4f46\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u5374\u89c9\u5f97\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u5e76\u53ef\u80fd\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u65e0\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54304012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54304012/answer/138729765", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u4f1a\u6210\u4e3a\u79d1\u6280\u754c\u7684\u65e0\u5370\u826f\u54c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54313941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54313941/answer/138866727", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5883\u5185\u4e2a\u4eba\u8d2d\u6c47\u4e0d\u5f97\u7528\u4e8e\u5883\u5916\u4e70\u623f\u8bc1\u5238\u6295\u8d44\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34617581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34617581/answer/138964342", "content": "\n\u6c49\u65cf\u662f\u4e0d\u662f\u7eaf\u8840\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22032172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22032172/answer/133065148", "content": "\n\u4e00\u822c\u5927\u725b\u662f\u4e0d\u662f\u5c0f\u7684\u65f6\u5019\u5c31\u663e\u793a\u51fa\u5927\u725b\u7684\u82d7\u5934\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54158603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54158603/answer/138464565", "content": "\n\u5df2\u5a5a\u519b\u4eba\u5ad6\u5a3c+\u51fa\u8f68\uff0c\u6211\u662f\u519b\u5ac2\u8981\u4e0d\u8981\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36895871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36895871/answer/138878972", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7537\u751f\u559c\u6b22\u81ea\u79f0\u4e3a\u732b\uff0c\u8fd8\u6574\u5929\u201c\u55b5\u201d\u4e2a\u4e0d\u505c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32967967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32967967/answer/137921968", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u7a7f361\uff0c\u5b89\u8e0f\uff0c\u674e\u5b81\uff0c\u9e3f\u661f\u5c14\u514b\u771f\u7684\u5f88low\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54271617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54271617/answer/138771109", "content": "\n\u4e00\u7bb1\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u7684\u786c\u5e01\u88ab\u5e26\u7740\u7a7f\u8d8a\u56de\u5230\u53e4\u4ee3\uff0c\u8d2d\u4e70\u529b\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/77963937", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29077330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29077330/answer/138973738", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u6700\u521d\u8fdb\u95e8\uff0c\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\u5982\u4eca\u6709\u4e86\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27553373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27553373/answer/138758301", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u5395\u6240\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u6807\u8bed\uff1f\u5973\u5395\u6240\u6709\u6807\u8bed\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28544155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28544155/answer/138846766", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8f6c\u884c\u7684\uff1f\u8f6c\u884c\u5bb9\u6613\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54294475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54294475/answer/138828264", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e481945\u5e74\u7684\u4e24\u9897\u6838\u5f39\u6ca1\u6709\u6254\u5728\u4e1c\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37781628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37781628/answer/138920636", "content": "\n\u535a\u58eb\u5e94\u8be5\u91c7\u53d6\u4ec0\u4e48\u7b56\u7565\u8bfb\u6587\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30447127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30447127/answer/138784370", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u6709\u6210\u5c31\u7684\u534e\u4eba\u79d1\u5b66\u5bb6\u6700\u540e\u6ca1\u6709\u9009\u62e9\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u56fd\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26344019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26344019/answer/138766282", "content": "\n\u4ee5\u53f6\u9178\u4e3a\u4f8b\uff0c\u836f\u5e97\u91cc\u51e0\u5757\u94b1\u4e00\u5c0f\u767d\u74f6\u7684\u53f6\u9178\uff0c\u8ddf200\u5143\u5de6\u53f3\u7684\u5927\u74f6\u53f6\u9178\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u533a\u522b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54336203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54336203/answer/138896344", "content": "\n\u5c0f\u5976\u732b\u4e0b\u559d\u8461\u8404\u7cd6\u6c34\u4f1a\u5bfc\u81f4\u6b7b\u4ea1\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/88458156", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25341084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25341084/answer/138875300", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u7167\u7247\u6216\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54347708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54347708/answer/138923953", "content": "\n\u52c3\u5b66\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54029481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54029481/answer/137998606", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7231\u559d\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27966721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27966721/answer/138697605", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u5426\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49603411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49603411/answer/118856143", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u8f7b\u5962\u4e3b\u4e49\u300d\u7684\u751f\u6d3b\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40413198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40413198/answer/137128010", "content": "\n\u5404\u884c\u4e1a\u7684\u7cbe\u82f1\u7a7f\u8d8a\u56de\u5c01\u5efa\u793e\u4f1a\u80fd\u8131\u9896\u800c\u51fa\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/139022910", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20786134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20786134/answer/20934505", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 1945 \u5e74\u7f8e\u56fd\u5411\u65e5\u672c\u6295\u4e0b\u4e86\u4e24\u679a\u539f\u5b50\u5f39\u4ee5\u8feb\u4f7f\u65e5\u672c\u6295\u964d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54233363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54233363/answer/138869196", "content": "\n\u7ed9\u82cf\u8054\u9886\u5bfc\u4eba\u4e0a\u8c25\u53f7\u5e99\u53f7\u4f1a\u662f\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34599206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34599206/answer/62670064", "content": "\n\u4f60\u613f\u610f\u5728\u5317\u4eac\u8fc7\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u7684\u751f\u6d3b\u8fd8\u662f\u5728\u4e00\u4e2a\u5c0f\u53bf\u57ce\u8fc7\u56db\u4e94\u5343\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20052781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20052781/answer/137082222", "content": "\n\u5185\u5411\u3001\u4e0d\u5584\u793e\u4ea4\u7684\u4eba\u5982\u4f55\u5efa\u7acb\u4eba\u8109\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54313941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54313941/answer/138846156", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5883\u5185\u4e2a\u4eba\u8d2d\u6c47\u4e0d\u5f97\u7528\u4e8e\u5883\u5916\u4e70\u623f\u8bc1\u5238\u6295\u8d44\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52469680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52469680/answer/138778370", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u7684\u5e8a\u620f\u662f\u4ec0\u4e48\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51300062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51300062/answer/137371477", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54263645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54263645/answer/138959264", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56e0\u5728\u8fbe\u7f8e\u822a\u7a7a\u4e00\u822a\u73ed\u4e0a\u8bf4\u963f\u62c9\u4f2f\u8bed\u800c\u88ab\u8d76\u4e0b\u98de\u673a\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32967967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32967967/answer/138916940", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u7a7f361\uff0c\u5b89\u8e0f\uff0c\u674e\u5b81\uff0c\u9e3f\u661f\u5c14\u514b\u771f\u7684\u5f88low\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19995922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19995922/answer/138897200", "content": "\n\u5982\u4f55\u5bf9\u5f00\u53d1\u56e2\u961f\u7684\u4eba\u5458\u8fdb\u884c\u7ee9\u6548\u7ba1\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54229878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54229878/answer/138614781", "content": "\n\u65e5\u672cACG\u4f5c\u54c1\u5bf9\u5916\u56fd\u6587\u5316\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\u63cf\u8ff0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28602559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28602559/answer/41428291", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u4e00\u7bc7\u9886\u5bfc\u53d1\u8a00\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137003304", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23153536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23153536/answer/138696609", "content": "\n\u5173\u8d77\u623f\u7a97\uff08\u4e0d\u8003\u8651\u5ba4\u5185\u6c61\u67d3\u6e90\uff09\uff0c\u5c31\u80fd\u5c06\u5916\u754c\u96fe\u973e\u963b\u7edd\u65bc\u95e8\u5916\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52136057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52136057/answer/138645707", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u8d8a\u6218\u7684\u767d\u5de6\u4ee4\u6211\u5c0a\u656c\uff0c\u652f\u6301\u5e0c\u5a46\u7684\u767d\u5de6\u5374\u4ee4\u6211\u538c\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21359240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21359240/answer/138325643", "content": "\n\u516c\u7ae0\u90a3\u4e48\u5bb9\u6613\u4f2a\u9020\uff0c\u76d6\u7ae0\u7684\u610f\u4e49\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54260064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54260064/answer/138781279", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72016\u5e74Steam\u5927\u5956\uff08The Steam Award\uff09\u7684\u9881\u5956\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32967967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32967967/answer/137732925", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u7a7f361\uff0c\u5b89\u8e0f\uff0c\u674e\u5b81\uff0c\u9e3f\u661f\u5c14\u514b\u771f\u7684\u5f88low\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24202715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24202715/answer/138811123", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u5386\u53f2\u7eaa\u5f55\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48493611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48493611/answer/138977571", "content": "\n\u660e\u5e74\u5c31\u662f\u9e21\u5e74\u4e86\uff0c\u7ed2\u6bdb\u5927\u516c\u9e21\u73a9\u5177\u4f1a\u70ed\u5356\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20321465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20321465/answer/138772462", "content": "\n\u9886\u517b\u7684\u5b69\u5b50\u5e94\u8be5\u544a\u8bc9\u4ed6\u4ed6\u4e0d\u662f\u4eb2\u751f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19982269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19982269/answer/13554085", "content": "\n\u5927\u4e09\u5b66\u751f\u624b\u5934\u6709 6000 \u5143\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7406\u8d22\u6295\u8d44\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54233363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54233363/answer/138887746", "content": "\n\u7ed9\u82cf\u8054\u9886\u5bfc\u4eba\u4e0a\u8c25\u53f7\u5e99\u53f7\u4f1a\u662f\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54258291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54258291/answer/139004566", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5f08\u57ce\u56f4\u68cb\u7f51\u548c\u817e\u8baf\u91ce\u72d0\u56f4\u68cb\u4e0a\u51fa\u73b0\u7684\u4e24\u5927\u795e\u79d8 AI \u9ad8\u624b Master(P) \u548c \u5211\u5929 (P)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35522615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35522615/answer/138887830", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82cf\u8054\u7ea2\u519b\u5bf9\u4e2d\u56fd\u4e1c\u5317\u7684\u6240\u4f5c\u6240\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32376446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32376446/answer/138952079", "content": "\n\u6211\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4e0d\u662f\u5904\u4e8e\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u597d\u7684\u65f6\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54231137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54231137/answer/138569168", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u7684\u6587\u5b57\u6709\u591a\u4e00\u9488\u89c1\u8840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28879104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28879104/answer/138470508", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u4e0a\u4e00\u4e2a\u4eba\u540e\u4f1a\u53d8\u5f97\u5f88\u4f4e\u59ff\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53649178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53649178/answer/136008819", "content": "\n\u8001\u516c 27 \u5c81\u67e5\u51fa\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20507130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20507130/answer/114176346", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u9012\u5f52\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27864852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27864852/answer/39007053", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u540d\u4eba\u8ba9\u4eba\u4eec\u8b66\u60d5\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54303734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54303734/answer/139001038", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u4e3b\u7ad9 2016 \u5e74\u672b\u7684\u8bbe\u8ba1\u6539\u7248\uff1f\n"}]